［有圖］Finding lin毛

是咁的 我養咗條好長既lin毛

有冇人挑機

不能只有我見到

好粉